{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51920&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도꿈의궁전펜션"
    },
    "text": "当ペンションは干潟体験ができるので楽しみどころが多いです。 また、ペンション内にはカフェもあって便利に利用できます。 周辺には長慶里海水浴場と十里浦海水浴場、そして永興水産物直売場もあって観光にも最適です。 入室は5時から可能で、退室は2時までです。 無料Wi-Fiも提供されており、全室禁煙区域です。 送迎サービスは提供しておりません。 ペンション内にはカフェがあり、干潟体験も無料で楽しめます。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルは追加料金があります。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴時のみ利用可能です。 ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 ご利用の際には客室内の紛失や毀損に対する責任はお客様にありますし、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何ができますか？",
            "answer": "干潟体験ができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "長慶里海水浴場と十里浦海水浴場、永興水産物直売場があります。"
        },
        {
            "question": "入室・退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルは追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。また、未成年者は保護者同伴時のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットのお連れはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の紛失や毀損についての責任はありますか？",
            "answer": "はい、ご利用の際には客室内の紛失や毀損に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "この情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 453
    }
}